{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오늘 무인텔 (경남) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 貸室の締め切り時間以降も貸室利用が可能で、貸室は24時間使用可能です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。 男女同室での宿泊を希望する場合は身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられる場合があります。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室をご利用の際は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間以降も利用可能で、貸室は24時間使用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊を希望する場合は身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "入室をご利用の際は、身分証明書をお持ちください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 394
    }
}